食評：西環 Thai Ros Zab

一般食泰菜都係去九龍城架啦，但自從開始寫食評之後，我反而多咗試其他地方嘅泰菜，因為九龍城太出名唔駛我介紹啦。咁有一次食完南北美食館，經過發現呢間泰國菜，就搵晚去咗試。似乎間間泰菜都係要食個泰字的

去果晚又係冇乜人，嗌咗泰式炒粉絲、泰式炒通菜同埋好唔泰式嘅蜜糖焗排骨，200蚊埋單

炒粉絲同通菜基本上都係夠鑊氣，夠味，唔好炒燶，咁就已經好好食，呢度係絕對做到有餘嘅，碟粉絲配料仲好豐富添，算好抵食。唯一缺點係叫得泰式但係好唔夠辣，我食開譚仔3小架啫

至於好唔泰式嘅蜜糖焗排骨，味道就不過不失啦，可能自己特別中意呢種先甜後咸嘅味道，所以對呢味餸會加咗分。不過佢啲豬肉略嫌不夠咬口，如果嚼感可以再彈牙啲就perfect喇

呢間我以前返工lunch會食
覺得唔錯

呢間堅正

果頭真係太多好野食，德記，加記，南北......

加記轉左N手已經冇以前咁好食
南北既菜飯真係正
以前讀書成日落西環食，真係好多正野食

近一兩年先識食加記，應該未食過轉手前

我覺得西環果間好食過近水街果邊果間
入U第一年果陣西環果間好好食
final year果年好似就轉左手，本身個老闆娘同d staff都轉哂人咁，跟住就冇咁好食了

原來仲有分店 長知識了
上次去覺得都算平同好食，個炸子雞
元貝就差DD

yes 炸子雞好正
西環仲有間嚐喜都好食，宜家唔知係咪又轉左手，都好幾年冇番去食

mark已book 多謝推介

oprice冇呢間野 係咪執咗

嚐囍煲仔小菜
Seung Hei, Good Taste Claypot Rice And Dishes Restaurant

呢間，個囍字我懶得打呢個所以可能你搵唔到

邊間炸子雞好食?

加記
但我已經grad左5,6年 唔知家陣味道如何

腸油巴打

加記，食過2次幾唔錯，又算平

幾個月前食過都仲ok

遲下番香港睇下有冇時間去食番次先

巴打移咗民？

外國做野ing

炒粉絲成碟野好似湯渣

仲有榮記津津

我影得肉酸